[突發] 雞年露雞雞

搵八達通姐

諗起周星馳